99算係90後？

到依家都唔知99係00後定90後
有冇巴打可以解答下

屌 點解咁撚多弱智上連登

幫得一時，幫唔到一世
要努力生存落去呀

陰公 樓主真係好可憐。

樓主一定係00後

99 所以先咁問姐

有都唔想係00後 成班小學雞

樓主條問題問得啱架，連登仔眼中98、99後同00後冇分別家嘛 屌親00後都可以拉埋98、99入去

但數字上睇，99係90後呢樣野係冇可否應，唔通09年出世又可以話係10後咩？

利申：99

但未聽過99既人會認自己00後
身邊99既fd都認自己係90後

我建議將你地統稱為97後

最少依家99既都18+同中學grad左

仲弱智過d 00後

on9問題

應該咁分

小學雞
中學牛
大學狗
奴隸

用年份去分會有誤判

如果你係on9, 理得你係90後, 定00後, 一樣照屌

四捨五入黎講都算嘅
利申：92 正宗90後

在我（相信大部分連登仔都係）眼中
只會咁分

以社會時代分出世年份：
戰前/戰後（1945）
中共掌權前/中共掌權後（1950）
中英聯合聲明前/中英聯合聲明後（1984）
母語教學前/母語教學後（around 1986）
dse前/dse後（around 1994）
回歸前/回歸後（1997）
七一大遊行前/七一大遊行後（2003）
雨傘前/雨傘後（2014）

另外，就睇年齡

17dse同18dse中文有分別
18多左範文

你真係好ON9
利申99 唔會覺得自己係00後

1999年係乜嘢年代?
2000年係乜嘢年代?

樓主都係驗下個腦先

你講得啱 99歸99 00歸00 身份證都係寫1999 00年個類已經2000

我會將你歸入1997至2003年的一代

宏觀睇，呢樣改變唔算太大
2006/2007年會考改革（剛在90後分隔線）大好多